應唔應該主動say個hi

當上到u個個同學同自己住到勁遠，成個港鐵圖都遍佈哂。好耐之前有隔離班一個男仔一直我有關注。呢學期先知原來佢同我同一個港鐵站出，仲住同一個邨，仲要係我隔離大廈😂

周不時會係巴士地鐵撞到對方，有眼神接觸，但就係無say過hi。係課室可能借下野咁，淨係得咁多。

同自己講，撞夠十次就去say hi，但原來自己好卻步

佢身邊嘅朋友都好八卦...得返一個sem就grad..

Gay佬唔好搞人啦

真絲

未撞夠十次都完sem

做乜要暗戀人

say 個hi姐, 話唔定講完兩句就完全無哂興趣呢, 咁緊張做咩姐

其實超過十次

想認識下

你講得好岩呀

上啦 出到黎做野就好難識另一半

講得岩 #good #

個樣唔差米厚面皮啲hi人 話唔定佢都留意左你好耐 只係怕羞
純情小書生

加油啦 識男仔讀書嗰陣好識

樓主現實係咪成日鳩叫啱呀啱呀果啲傻閪

多謝

我現實中係好多野講個d人，反而打字好難表達